馬鞍山－烏溪沙巴士站連儂牆上線了

早幾日講開樓下幅牆好單調 ，問下有冇人想佈置下
幅牆前後大概有八、九張文宣出現過
右邊幾張太高藍老膝頭痛跳唔到上去撕

人鏈完返去開咗個頭，寫咗幾隻字
823 烏溪沙連儂牆正式上線
不過第二朝就唔見哂

估唔到824 下午有兩位女學生山長水遠由新西騎牛牛到新東搞撕一貼十
窮無錢派，唯有應承請佢飲汽水
所以，824 烏溪沙連儂牆又上線喇

利安、翠擁、銀湖、迎海既手足係時候準備紙筆墨硯了

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

排隊印

自製漿糊中

連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker

我覺得要買啲地拖物體黎痴高位

頭先落大雨 好多人係度望

馬鞍山仲有邊度有連儂牆

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

呢個位好適合，落雨等綠燈焗住睇
流量高要撕紙要夜晚偷雞去，夠空曠唔驚俾人伏擊
銀湖翠擁人落去寫完大字有咩唔對路可以飆返屋企有保安頂住

有咩事仲有議員照住

旁邊有啲「中國律師」廣告痴到三米高，年幾都無人清到

新港城 - 公園天橋
勁多文宣

烏溪沙/利安/診所隧道都有，恆安仲有個俾人燒過

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

手足可以試下
一碗麵粉加三碗溫水煮成漿糊 好難撕

我睇過教學話用脫支奶會更加實

新港城天橋：

點先可以痴到咁高

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

有朋友今朝見到已經俾人撕咗

但可以從中吸收經驗，包括邊張特別難撕，邊個高度佢根本撕唔到

撕一貼十

LM

利安有梯買

好！支持
前日諗住揾mos連儂橋, 揾極都揾唔到！

馬鞍山站向新港城方向直出直行就係

附近有咩舖？行左幾個出口都揾唔到

今朝有人清哂，仲清得好乾淨

然後

問下人海港係邊

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

唔該晒呀

呢頭好多大6喱住😖小心呀！

各位準備鋁梯

推

今晚十點，

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

利安手足今日嗌得好勁

俾班仆街撕能哂

咁高都撕到，藍屍終於出梯
有冇興趣一齊再痴高啲

我有性趣 可以幫手
利申：米九

米九係日本城買條梯痴應該要用升降台先撕到

我試過係議員辦事處同管理處借梯

仆能死班廢老
不過佢地咁垃圾邊會咁有恆心去借梯嗰d